今日係happy Friday 但我好想發男朋友脾氣

diu呀 越諗越嬲
港島過九龍好遠咩？
我次次從新界過港島南區搵你都係咁啦！
拍拖前就講［我可以過黎接你收工架(klb)]結果一齊到而家３個月一次都無呀！（除咗有次星期６咁岩過黎九龍）
次次都係我黎搵你就有得見 明明你一直都係WFH咁制
每次見完我又要從港島南區搭巴士返屋企
我明港島人係覺得去九龍新界遠過去台灣，但係次次都要個女朋友從新界去港島搵你， weekend個活動範圍都係港島， 想話去踩下單車都就唔到
今個星期收工我都無過港島搵你，你好嘢呀 你都唔會講出黎見下食個飯咁架 好似1-4唔見都好正常咁我諗過架啦，我今晚就算約人係中環食飯我都唔會黎搵你架！你打機打飽佢啦
.
.
.
.
.
.
.
.
其實你係唔係唔鐘意我姐

感建分

聽講住港島 基本上都唔太鐘意過海
但調轉九龍新界人過海係好閒

咪係囉 公平咩！憑咩呀？ 新界過去條路短ｄ架?？？？

有個ex都係咁 次次都要我就佢去港島
所以係ex

送上門俾人屌

有武漢肺炎 為你好 wfh 出乜街

佢鍾意自己多啲
感建分

咁又唔好咁講
大家都大個啦 開心唔開心大家都有份嘅

啱呀 所以我平時都unun腳等女上嚟我屋企
仲要買埋飯俾我食

想呢個男朋友係最後１個
暫時未有呢個諗法住
只係怕講出黎佢去做又會覺得好似逼佢咁
你地ｄ男人可唔可以主動少少呀

如果佢咁都覺得開心 咁佢都係一個好好嘅女朋友 你要珍惜

我住新界東 女朋友住香港仔
凌晨送完返屋企 要轉兩個鐘車

嗚哇 好好呀你
我唔係要求佢送我返屋企，我只係想唔好次次都係我收工去港島搵佢，搵個中間點食個飯見一見再各自返屋企都開心。 同埋唔好次次都係我諗出黎有咩做, 果種好似得自己努力嘅feel 好sad

男男邊有話邊個接邊個㗎

可能係我俾女朋友訓練開個奴性
成日認住佢太蠢 自己一個返屋企會好危險

女人唔可以太善良 比男人知道就食住你上

一定要建立返少少地位（p.s 當然唔好100%都食

住佢，唔係大家相處只會越嚟越辛苦）

我可以接樓🐷嫁

幾個都係咁 不過飛咗啦

分手啦

從今日開始做壞女人
Diu7男朋友先